一個人可以有幾毒

一個人食放題

一個人睇演唱會又唔係壞事既
又可以順手識下隔離兩條女

睇戲經常單拖
人越大越難夾時間
自己一個睇輕鬆自在

一個人 做手術

咁呢個我都試過啦

一個人 出世

一個人屌西

我都準備一個人去日本 諗緊要唔要一個人著和服

一個人食迴轉壽司...

和服一個人就廢事晒錢
又無人幫自己影相

一個打飛機/自含

然後再自己奶翻啲精

好似東巴咁毒 人類既惡意

一個人BBQ

經常悶到漫無目的咁行

黎緊都會一個人去大阪 但未夠彊一個人去usj

一個人踩單車入大尾篤燒野食

孖胎

隔離有慈善post請人去旅行啵

一個人食情侶餐

不了

因為我真係好想去所以已經唔介意

其實我都好想試下自己去旅行 但係擔心唔識點做野 唔識路 去唔到酒店 唔識字

利申 咁大個仔 未試過搭飛機 更加唔識搞機票 去機場搞登機手續

google is your friend
english is your tool

有咩咁驚 我係女仔都未驚過

上年聖誕假返工 今年冇工返係屋企過算

其實好簡單
而家科技發達
唔識路有google map
唔識字 有google translate

一人で何をやっても意味がないなぁ

啲人話叫路人幫手影

自拍算/棟之腳架 倒數影

最多都係幾張姐
費事啦

腳架太大支好引人注目

無咩問題 一個人就毒咩

一個人唱K, 食放題, 坐摩天輪, 試過哂

其實冇人會在乎

係冇問題呀 不過好多人都覺得係毒姐

柚木巴打

打車輪

睇得自己太高

一個人冬天去着厚衫已經好論盡
唔想又喺度set呢樣set嗰樣姐

自己一個飲醉

嚟緊一個人睇演唱會

一個人打麻雀

一個人打茄輪

一個人射精

我未大膽到呢個程度
好想睇姐撚演唱會